牛年一齊賭

輸

星期六 14
多蒙特(主) 對 賀芬咸(客)
讓球
主[-1/-1.5]@1.92

門巴反手？

唔係啦

星期六 18
水晶宮(主) 對 般尼(客)
讓球
客[0]@1.86

反手完再正手

勁中

星期日 5
修咸頓(主) 對 狼隊(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.93